[紅磚] 點解我d同學仔咁少人住港島

上完堂十個有九個搭地鐵都係去落馬州/羅湖方向，淨低嗰個又唔會係尖東落

港島洗入紅磚

你又啱應該做太空人

+1
大埔女校

可能人地九龍塘轉車呢
同埋點睇都似九龍新界人口多過港島

但係真係多好多
我都係想揾個住港島ge可以一起走啫點解咁難

埋土咋你 以為自己好撚勁

寸柒柒咁

pish